Cafe de Coral

步入大家樂 望了餐牌良久
我 終於選定了焗豬
我捧住餐盤步向座位緩緩坐下
環顧四周
中女一人以購物袋霸住三個位
啊婆妹下妹下咁細味舊瘦過佢排骨嘅叉燒
啊伯用智能電話睇住名為meat001嘅片
我都係諗唔明白
點解 焗豬入面要有菠蘿
點解 啲食物入面要加入菠蘿

0/100

take care u deserve better
thx a lot 我會let the pass pass㗎啦 但係暫時都係未接受

又rct 吔屎啦rockir-.-

點解啲嘢食要加生果

點解焗豬入面要有青豆呀，屌你老母！！！

屌你老母